Battlefield V vs CoD: Black Ops 4

巴打支持邊隻？

兩隻都好想玩
期待BFV多d

2隻都垃圾

Black Ops 4 仲差過2咁

BF V 真係麻麻玩完beta
相反COD 玩大逃殺幾有趣
有興趣依家可以去睇lirik或者shroud
佢地依家玩緊beta都幾新奇
當然COD就一路都無諗住買黎玩
利申: BF鐵粉...但今集真係

COD BR 好正

尋晚睇LIRIK 同shroud玩

遲D PC一出 , 應該無哂人玩PUBG同BF V

義肢女兵vs黑人女兵

BFV都有BR wor

cod大逃殺唔多掂 好似玩玩具槍

佢個畫面真係冇BF咁好
但係又想玩Zombie

咩鳩都BR mode on99

BFV預購已經比唔上COD， 因為預差太大

BF都有batyle royale mode喎 點睇

ps4 black ops 10號開始公開beta

Ps4都行到80人？

shroud尋晚一路話PC出一定買黎玩,講到幾肉緊

world war 3

開始派code 有得下載black ops 4

點樣先會收到?
係咪人人都有?

人人都派 open beta 之前都無入網站登記預訂

得食雞mode 可惡

一定唔會玩bf5
女權game on99

cod冇女角?

bfv真係好真實

要用br mode引人買既game注定沉船

垃圾驚

一係要預購先有 想試下先買

33gb 今日去到17號

唔明 姐係我而家要買隻game先有key玩beta?

而家收到邀請code 你check最新資訊 就下載到

ok 唔該巴打

black ops 4 個 gameplay 太快速，節奏感太快變到唔夠重力感，但係有現代槍用。

bf 5 射擊感幾好，起碼真係boom boom 咁樣，但係槍太舊冇支識

至於黑人女兵又係怪雞d 既

black ops 都彼足7日 得食雞mode 88人大亂鬥

bf5 得6日 起碼兩張地圖
槍手感暫時bf

但食雞mode暫時好似幾正面？
見幾個youtuber都話會買

當然唔知係唔係廣告

bf 系列連線人數有保證，依家開番bhf仲有d ser爆
cod bo3 佢送我開黎玩下，有d mode search唔到人玩
d熱門mode都要search一陣先排到人

pubg 被淘汰基本係100%既事
佢無fornite有建築元素
d屋大部分都係copy

Pubg已經drop緊人流
不過cod不嬲都唔係長玩game
又唔怕嘅，下年10月又就一集

反而bf5既br 正正常常既話
唔計女權同唔跟史實d野
應該會幾多人玩

岩岩試左cod ops4隻大逃殺，個人唔睇好
有d建築未好,圍籬同地版可以分開
d槍好似無後助力咁（？），剩係試左幾把
玩左兩場無試了

BFV我應該買硬, 但本身預訂左都係退左訂, 始終EA真係好on9

BFV 唔會買就肯定

玩Open Beta 果時d人好冇質感，相比起以前BF3真係差好遠

唉 以前bf3 rush mode 根本經典，成班9衝 跟住又有坦克，好似真係打杖咁，medic 又會heal 人 ，engineer 又會幫手維修，好撚過宜家要強迫合作，以前大多數都自動自覺做好本分。

邊係
3個時已經大把龜狙
重記得有個要登島嘅場
有d人係自己隻艦到玩狙，玩到人地d攻擊機可以埋黎炸舺版

以前最好玩都係地鐵同塞納河既rush，可能我中意玩細場...

點解我唔中意玩大場既原因係d 戰機 直武 有勁人渣根本就一定輸硬

呢個場？ 守方識玩好著數，sniper 放紅外線，engineer javelin 秒爆所有載具，根本無敵，邊撚個黎 就射邊撚個。我玩開德國同香港ser, so far 冇咩人會sniper，有啲server 會限住 每隊只可以有5個sniper.

戰機無敵，識放ecm ，你一發anti air 都射唔到出去。

係
個時我主玩360版
24人場，每邊12，屌佢艦到4-5個狙
下面得幾條友登島
真心on9

仲有一關係有條隧道，只要有勁人揸架小鳥基本上可以直接分出勝局，

但相比起BF1,BFV d槍感係差好遠，d彈道同後座力既感覺係今集都好差，今集似射bb彈

Pc 班人認真好多，console BF 不了，32 打 32 先正。

Rush 32打32亂到仆街
16 打16已經上限

集集我都家機同pc雙修
不過自從pc仙界大戰我就冇玩

果關 ，坦克同engineer 玩得勁可以carry到。

Bf3 外掛算少，一到bf4 屌。

至記得賽納河個場比個hacker打到32個人門口都出唔到

跟手火線風暴有場手風順連殺10個比個server ban鳩左

Bf3 有外掛 vote kick 就得， 屌你老母bf1開始管理員0權力，想封外掛都封唔到，根本EA on9.

果時玩BF3玩狙殺左3x死左1次 比人send msg 屌我cheat

基本上bf3玩到把槍熟晒好撚爽，但bf1 d槍永遠都係玩唔順

Report 比admin 或者轉場去歐美server,200 ping 都好順

兩個都係垃圾

M416.M16A3

我後期都搵d 150-200ping打
亞ser?不了

又多on9又冇teamwork, 落車維修就直接拎走你部車，武直apc 當代步工具

BF3 rush真係經典黎
玩到自己好似拍戲咁
山頂嗰個場一路打落去
嘩屌, 一世難忘

地圖上bc2岩玩rush 多d

M39 EMR

BFV冇咗RUSH咩？

集集都有玩，係1冇買到，4買咗都只係玩咗幾個鐘，因為返工就冇時間再打機
啱啱睇睇以前BF3團嘅討論區，睇一睇個日期，原來已經6年幾前

冇架喇，果時個故事mode玩戰機果度又係屈機

由行出去航母再坐上戰機果種震憾感，同宜家玩傘兵mode真係差天共地

好似比大行動取代左

呢幾日試過玩過一場香港場，用戰機已經無敵，班人根本吹我唔脹，但一玩外國場 班人dogfight 真係好勁 ，比人屌打。

呢把野太屈機，後阻力0 ，穩定2發1個人。

有fd一齊
唔會入香港ser
每一個小隊，總有1個以上嘅狙，企撚左係d旗九萬理遠嘅地邊，屌佢連個重新點都不如

我用呢把同 MK11 MOD 0 殺得最多人

但去到BF1 同BFV 就唔玩狙了，唔係一路衝一路殺好無癮

係, 玩狙真係好撚柒自私
應該強制每場有幾多狙再group埋一team自己玩飽佢
睇撚住班兄弟血肉長城咁搶點佢仲係到鳩鳩流流

係點玩㗎？ 其實去到4已經畀唔到3 同 bc2 個FEEL畀我
1就冇深入玩唔知

其實似rush
不過唔一定係裝炸彈
可能係搶點，搶完就推下個點咁

不過會分3日進行（當然係gametime)

玩狙重點其實係要spot人⋯⋯

打其他槍驚比人friendly fire：
屌你老母認軍服啦
打BF5比人friendly fire：
屌你老母認軍⋯⋯無野了

識就係，rush 場都唔用MAV spot 人，至幣係個個都企後面狙人，但又射唔中。

亞ser有幾何spot人
我用recon就真係會用mav spot大同拆人地雷
其他人我真係冇咩點見

唔好話spot
有人放個重生訊標係人地支旗到都小見啦

Bf5同bf1咪一撚樣

bf3 同bc2仲有人玩

之前試過見到有隊友玩地鐵場潛入去人地A點，跟住叫我地switch team spawn ,最尾有8，9個人cap 埋點搶埋個B點，超正。

BFV起碼等到出太平洋戰役先買

二戰玩返post scriptum算啦，打isis有insurgency，打現代戰爭有world war 3

post scriptum連登有幾多人玩

利伸買左張卡頂唔順
遲d換卡先玩

Bf5有
Bo4冇

得用緊i5 4570 + 1060 6 g, 玩1080p唔太順，究竟係 cpu樽頸定隻game 問題，換u好唔好

似CPU問題，前年BF1個陣我都係用i5 4440唔順
之後我換左ryzen 1600即刻順哂

cfu，睇中r5 2600評價如何，intel比人抄貴晒，網上評言又站amd gaming performance 不及intel

Bf死忠

換i7

貴啊，我已經不求畫質但求順，個mon係1080p又要用1920x1080，所以先想試amd

i7 for all

你換amd要換板換ram
換i7上網買粒2手 4代 i7就得

係，1080p打機4790K都有排玩

好，睇下先，唔該晒

如果想換埋display就等2080出左先，1080ti一定會跌價

2080 i7 4代可能行唔盡
到時要成set換

睇錯你叫佢上2080

我意思係出2080ti果陣換1080ti
到時可能買兩張都平過一張2080ti

BFV故事mode有埋德軍故事，係唔知DICE可唔可以做返似好少少既故事mode

玩完cod個大逃殺mode，真心好玩過pubg，唔洗執野執餐死，試完後即刻preorder左

又大逃殺 你唔悶我都悶
Bfv都係一半半 唔鐘意佢坐飛機都要補彈 好on9
Dogfight 焗住得兩邊走 好唔彈性

幾耐冇玩過pubg

兩隻都垃圾
支持Rainbow

今集bf玩過beta，悶到嘔之餘政治正確得太緊要
而且之前ea個主席好撚串話唔妥唔好買囉
依家就唔買

仲未玩厭BF1942

COD集集都有玩,係冇玩過BLACK OPS 果幾集
故事有直接關連?唔玩123玩4會唔會唔明好多野

真係有玩過?

冇得鳩沖
冇得超能力回血回彈
載具又冇無限彈
又要teamwork當然悶

係咪玩過就一定要話好玩 ？
我覺得好撚悶唔得 ？

4無劇情
所以無關係
只會有啲123嘅地圖同角色出現返

已經無人敢提bf hardline

Battlefield 1 同CODWW2
我覺得劇情都做得好屎,又短
希望做到返以前咁好玩

Ww2玩完故事真係屌出聲
Cod我買反黎就為打單機，你老味比d咁嘅野我

ww2啲劇情老土到

唔係掛bf個朵一定唔會比人屌

WW2一D都唔深刻
我已經唔記得哂講咩,只係記得好平淡
唔似MW果D玩完仲好記得

唯一冇買既BF

勁on9
個尾完全趕收工
完個下，真係

大把人屌隻game, 但悶真係第一次聽

嗰個EA Chief Design Officer 畀EA炒咗

SW:BF2夠係帝國軍故仔，垃圾到

三個月

你應該要玩張新map

仙界大戰完結左未

未， 但report咗會有update俾返你ban咗人

PUBG到而家執野都仲係卡卡地 FPS幾高睇落都冇平時玩PC GAME睇落咁順
仲要10場有9場入到去都"賣掛! 賣掛! 加QQ群"
反而cod今年真係整得唔錯 睇人ps4直播畫面好順執野又冇delay

咁都叫唔錯 唔做好本份劇情都冇 走去抄人地食雞 垃撚圾

睇人地cod gameplay畫面好唔吸引wor

抵撚死既 EA肯做番呢件事出黎比人睇
不過買唔買都仲要諗過度過 減價可能可以試下

反而30蚊買番BF1仲抵玩咁

可能我唔係劇情死忠啦 今次佢PC優化幾好 就咁得閒玩下多人MODE/食雞MODE
上幾集有劇情d人都係屌垃圾 今次主要整多人我見d鬼佬反應 反而好左
姐係好似上集剌客咁 你用剌客信條黎睇佢 係離唒罩 但以一隻game黎講又整得唔錯

非打手 bf cod集集都有支持 純個人意見

平心而論
睇片計（我收唔撚到beta code屌佢老味）近年d食雞game至流暢一定係cod
不過要玩過上手先知

PC唔係有open beta咩?

yes我就係講緊個流暢到 個畫面順暢同執野唔delay 呢點pubg真係做極都做唔好

執野delay係pubg server渣 應該冇得攪

真係好流暢，好好Feel

Pc好似都要code or 預購左先有得beta?
Ps4就一定要code

4. How do I get access to the Call of Duty: Black Ops 4 PC Blackout Open Beta?
The Call of Duty: Black Ops 4 PC Blackout Open Beta is free to all players through Blizzard .

pc好似唔洗code 預購係早一日(好似係今晚)就可以玩
冇預就遲一日

正
今晚試下先

某程度上黎講pubg就係衰起成功得太快 少左咁多人玩, 同時在線人數到今日都仲係steam最多人果隻game, 呢d細公司 server根本冇可能應付到, 係唔知遲D COD多人玩既話會唔會好D, 始終一直以來COD都係玩家之間連

Pubg根本成隻game都寫得唔好
不論動作定控制都硬係卡卡地咁

呢方面cod一定完爆pubg
不過我覺得食雞開始飽和，狗屎垃圾公司都出食雞game

pc今次唔係比左暴雪咩 唔知佢server係跟暴雪定點

我8700k加1080ti開高都只喺得40-50fps 根本隻game啲優化做得仲差過squad 不過真喺幾好玩

我970中低長期30以下
頂唔順

Squad可以4-50左右

我squad開最高都最少有100fps,喺多草or城市戰啲fps會drop到70至80,但post scriptum就

COD個食雞係幾好,但對佢個多人冇興趣,所以俾400+黎買食雞mod都係不了
等睇下似D佢會唔會拆開賣

到時見到黑人女兵做納粹黨衛隊到時真喺要多謝班SJW唔少

咁話晒隻squad都run左2-3年
十鳩幾個patch先咁

一出又咪窒到on99咁

希望到時啲優化做好啲 隻game真心好玩

退左訂 真係咁攪就唔買

BF系列 會唔會唔夠人課金收皮?

BFV收費DLC只會得番D外觀野,其他地圖果D免費

小擔心你擔心server收皮好過

暴雪係cod個介面到直接放ninja直播link
一有ninja直線谷左上twitch第一

好癲，一條友廿七萬人睇
同lol cs 大比賽main channel 人數差唔多

暴雪咪醒目 條link就係直接放ninja條link
最強宣傳工具
btw隻game真係唔錯

Cod br真係唔錯
手感好 節奏快
睇stream好多鬼佬都話會直接殺左pubg
對Fortnite既熱度都有一定影響

利申PS4打左兩粒鐘

有D道具估佢唔到會有 D炸彈都好撚多款 仲有技能
一聽到COD/又係食雞就屌垃圾既話真係建議去試下先

bc2既rush先係經典 無乜人玩conquest

bf3啲rush圖大部份都整得好差

大你老母逃殺

所以今集cod得食雞
對食雞冇偏見不過我冇咩興趣 睇黎到時入手BF5算

唔只
有喪屍有傳統mp
係冇左單機

成朝係度玩cod個br
個人覺得好爽快
果種順暢感係pubg比唔到

暫時覺得好玩

再玩多d睇下點

有冇人一齊玩呀 CoD Black Ops 4 beta

畫面好似好差...

BF1 兩邊實力平均既行動場都好正
特別最後一個點兩邊都搏命攻/守果陣
可惜依家大多數行動場都係一面倒

係唔係好靚, 不過至少好過PUBG好多

有好過pubg咩？

畫面好差咩 你入左GAME開最高睇左 定睇人直播

入咗game

開全高唔會去到好差掛 同單機PC GAME比就實冇得比
食雞MODE黎講見得下人啦 咁大張圖又多人

你冇dl?

兩次BETA都有玩 預購埋

Bfv pubg cod 我覺得cod最差 開槍開車同前兩者2回事黎

畫面黎講開到最高幾好呀
BR fps黎咁嘅畫面然後咁順其實冇乜其他game做到喇

無玩BF
COD VS PUBG
COD 係贏執野
其他覺得PUBG好D
但到正式賣街個SERVER頂唔頂到就唔知了

COD流暢D 所有物品使用速度都快左 掉個炸彈都快過PUBG
換支槍都快D
又可以一手揸槍 一手丟炸彈
PUBG 雖然動作無咁流暢 但真實感重D

COD會有子彈彈道顯示 唔洗靠聽聲 岩新手入手 同 唔用耳機人玩
COD即食感重 少限制 行住都補到血 入手易
PUBG 唔放時間去練 習慣玩唔掂
當然要玩得好 二者都要放好多時間 槍法 走位 等等

畫面PUBG贏 問題係PC要落本

家用機應該COD贏晒

PC預計COD歐美會有好反應
但亞洲威脅唔到PUBG

可能玩左BFV先, 所以點都會覺得COD畫面好差, 連PUBG都不如

最重要個樣外掛冇講

cod正式出果陣
如果受歡迎 唔覺得會 短時間控制到外掛
都係供需問題黎
多人玩就有需求 自然有人去做外掛
有人買外掛
cod 以前玩 50%場都覺得有外掛
可能係我玩得屎 錯覺黎
pubg頭半年無乜問題
之後係幾多外掛
但我玩fpp 仲可以接受
呢半年有改善添

外掛問題都係等佢出左再講啦
希望真係做到極低外掛狗

佢block大陸ip咪小囉

點會block 最好個個好哂玩COD

最多係開個server for 中國
但九成香港放埋落去
鬼佬公司睇錢 口講人權的
話實講外掛 日本 韓國都唔輸中國
但始終人口問題 感覺無咁多

fortnite咪醒目 一出已經直接比另外一個ser中國
之後直接比佢自己代理埋 玩咁耐一個外掛都冇
pubg我而家10場有8場一入到去就:賣掛 賣掛 加qq群

你唔係轉左玩Fortnite咩?又玩返PUBG?

fortnite比較長玩囉 間唔中同D FD玩下PUBG 佢地唔玩fortnite
但玩親都聽到賣掛賣掛

咁玩開fortnite, COD都幾岩你, COD個感覺似係冇左起野既fortnite

同入去叫台灣no.1一樣
口號黎架ja

錄音黎 同一把聲同一條友同一句野 係唔係真賣掛唔知啦
但隻GAME都係好多外掛

可能我唔係Bf死忠對其他野冇咩要求
純gameplay嚟講我覺得新嗰集好好玩喎

如果佢今年出既係BFBC3, 我諗佢今代既改變好多玩家都會鍾意, 玩現代, 即使係女兵同食雞mode, 出係BFBC系列, 成件事會合理好多

出咩都有人屌嫁啦
50% off個時咪又係狗沖

30蚊買左隻bf1返黎打住先
個feel好似仲好過bf5

Die hard bf 迷:
玩過所有bf 除左 hardline, 2142 同 bfv beta. 我覺得bf2 同3 係最正, bf1 原本可以好成功，但係真係好多外掛。bf v 就免啦，見到個trailer 有個義肢女兵真係好wtf, 點解玩隻game 都要搞政治正確，d gameplay 又唔係好吸引，無左bf 好fast paced 同chaotic 嘅感覺，所以一定唔買。 反而cod可能都有啲興趣

2142都冇玩可以叫die hard

pubg 打手

飛行載具 下下補彈好麻煩

cod bo 出到3 就放棄左，接受唔到打cod打到好似doom咁

本來比錢預購bf5 ，屌! 支那女sniper?
bf1 黑鬼已經夠屌老母，玩落beta 節奏仲咩快到打cod咁，可以打爆既樓又越來越少...二戰阿，我要搶灘，你出撚埋d side story 做咩姐？

兩隻都唔撚買!

Bfv都節奏快， bf3/4咪仲快

第一次見人話beta快過cod

想點,#201話節奏慢又話節奏快

未玩過bf之前系列 今次換左機走去玩beta
覺得幾好玩 同fd打squad一齊搶點好過癮
cod無玩但個畫面有d難以接受 加上玩開pubg 呢種食雞game已經開始厭

亞洲應該唔會太紅
歐美就一定爆架啦 cod一向歐美都係千萬大牌
而且睇twitch youtube啲comment個個都話出左唔會再玩pubg
外掛問題 歐美多數打console 外掛唔係問題
PC銷量好似佔比唔到一成 要睇返佢地以往pc打掛積唔積極...但照理佢地唔太care PC
COD係亞洲一向唔紅 隻game又相對貴 應該帶唔起咩熱潮
你睇Fortnite外國紅到咁香港都係無乜人玩就知歐亞品味完全唔同

亞洲PUBG仲有市場既
起碼有一班玩唔到FPS既會留低

外國Streamer如果大量轉晒做COD/Fornite
任你PUBG點好玩都冇用

Cod個br mode真係幾爽快
d equipment令到變數多左 eg sensor dart 遙控車etc
D槍後座力好低 有armor真係射中好多槍都未死 相對上冇咁真實
仲有因為爬牆快同有得剷地所以多左d英雄式走路方式
同埋散彈係冇乜後座力嘅原因下導致中近距離都超勁

我自己冇咩興趣食雞，又冇玩過BF 1，對上玩既唔記得係BF3定4了
但係我覺得5幾好玩，原來有人同我一樣

隻game有隊友就會feel到好玩

我邊緣人黎，上次beta都係組路人小隊，但係個種合作真係幾正，仲要叫到次V1

佢d道具同技能真心係好玩+有創意
對戰局嘅影響同變數多左好多
Cam住幢樓可以用sensor dart
收圈收平原又可以用個shield
炸彈種類又多 活用嘅話真係好多野玩

cod買pc定ps4版好d?
pc驚外掛
ps4用手制又驚好難瞄

Ps4可以用mouse and keyboard?

因為pubg做死左自己一定大把人分佢個market

可以但好似會有delay

姐係唔洗額外買一舊野去駁?

最好買xim apex去駁..駁完已經好接近電腦用鍵盤滑鼠

成千蚊,其實係咪真係咁大分別 有無人有用緊分享下